你地食嘢果陣除底個口罩放係邊？

就咁放係度好似唔衛生，放入袋都唔Sure會乾淨

垃圾桶

食埋佢

衫袋褲袋

Sars 時因物資短缺，養成摺埋袋袋的習慣

但好似都係唔係咁好

食完隻 洗臉 就換新

口罩外面痴哂毒，唔可以用手摸，仲收埋係自己衫袋？ 儲左成日既毒一次過奶哂

包住春袋

酒清消毒嘖2野先放入袋

向外折，折細啲打個結袋落一個唔常用嘅衫/褲袋。
見到垃圾桶就掉。

好似會污染個袋

用紙巾包住

其實口罩出面就係最污糟
除非你有辦法唔掂到口罩出面否則我都係建議你揼咗佢